債仔求救

信用卡差好多點算
就黎還款日 之前係咁碌 不知不覺洗大左。。。
好撚驚

救撚命

差幾多先?

成皮 今個還款日要還八千

用min pay

咁唔係好多姐，打多份part time, 問人借住先都夠啦

買香港電視股票窩輪

希望有人借

想問利息點計

唔識炒 利申遲啲諗住學

想借錢又唔留tg
大家點幫你呀？

Payme，八達通，一個月玩盡都$17000，執埋信用卡回贈

咁又唔會喺度借 不過想問嚇有咩方法還到

八達通? How?
以前Payme有$5000

有啲銀行可以傾轉做定額貸款，分固定期數同利息找數

願聞其詳

我以前問過嘅
恒生 DBS 都有得咁玩

你可以睇吓你嗰間有無清咭數貸款
有嘅如果係清同一間銀行嘅卡數，易搞好多
或者打上card center問吓（不過未必會肯答你，當時恒生喺電話都係耍走我，但我直接申請清咭數貸款佢就秒批）

不過當然如果佢批
你要預你張咭個額會CUT到好細

一係數冚數，一係搵工返囉 一皮都申請破產咩

1.申請分期
2.申請銀行貸款 一次過找左佢 再分期還俾銀行

其實一皮好撚少 我岩岩出黎做野個陣爭13萬
腳都軟埋 好彩還哂